<resources>
    <string name="app_name">My 30 Days</string>
    <string name="dayof" translatable="false">30 dias de Bem estar </string>
    <string name="day" translatable="false">Dia  </string>
    <string name="day1_title" translatable="false">Respire profundamente</string>
    <string name="day1_desc" translatable="false">Dedique alguns minutos para fazer respirações profundas e conscientes. Respire pelo nariz, segure por alguns segundos e expire lentamente.
</string>
    <string name="day2_title" translatable="false">Hidrate-se adequadamente</string>
    <string name="day2_desc" translatable="false">Beba pelo menos 2 litros de água ao longo do dia para manter seu corpo bem hidratado.
</string>
    <string name="day3_title" translatable="false">Caminhe ao ar livre</string>
    <string name="day3_desc" translatable="false">Dê um passeio de 20 minutos ao ar livre. Pode ser um parque, uma praia ou qualquer área verde.</string>
    <string name="day4_title" translatable="false">Estabeleça metas simples
</string>
    <string name="day4_desc" translatable="false">Defina uma meta simples e alcançável para o dia, como organizar uma parte da casa ou concluir uma tarefa pendente.
</string>
    <string name="day5_title" translatable="false">Pratique a gratidão
</string>
    <string name="day5_desc" translatable="false">Dedique alguns minutos para escrever ou refletir sobre três coisas pelas quais você é grato(a).
</string>
    <string name="day6_title" translatable="false">Medite por 5 minutos</string>
    <string name="day6_desc" translatable="false">Experimente meditar por 5 minutos, focando apenas na sua respiração ou em um mantra de sua escolha.
</string>
    <string name="day7_title" translatable="false">Desconecte-se das telas</string>
    <string name="day7_desc" translatable="false">Passe uma hora do seu dia sem olhar para telas de celular, computador ou televisão.
</string>
    <string name="day8_title" translatable="false">Alongue-se ao acordar</string>
    <string name="day8_desc" translatable="false">Ao acordar, faça uma série de alongamentos suaves para relaxar os músculos e melhorar a circulação.
</string>
    <string name="day9_title" translatable="false">Tenha uma alimentação balanceada
</string>
    <string name="day9_desc" translatable="false">Opte por refeições ricas em nutrientes, com frutas, legumes, grãos integrais e proteínas de boa qualidade.
</string>
    <string name="day10_title" translatable="false"> Durma 8 horas por noite</string>
    <string name="day10_desc" translatable="false">Priorize o sono e tente dormir por pelo menos 8 horas para permitir a regeneração do corpo e da mente.
</string>
    <string name="day11_title" translatable="false">Pratique a gentileza</string>
    <string name="day11_desc" translatable="false">Realize um ato de bondade, como ajudar alguém ou dar um elogio sincero.
</string>
    <string name="day12_title" translatable="false">Ouça música relaxante</string>
    <string name="day12_desc" translatable="false">Dedique um tempo para ouvir uma música suave e relaxante que ajude a diminuir a tensão do dia.</string>
    <string name="day13_title" translatable="false">Faça uma pausa no trabalho</string>
    <string name="day13_desc" translatable="false">Durante o expediente, faça uma pausa de 10 minutos para se alongar ou simplesmente descansar os olhos.
</string>
    <string name="day14_title" translatable="false">Pratique atividade física</string>
    <string name="day14_desc" translatable="false">Faça pelo menos 30 minutos de atividade física, seja uma caminhada, yoga ou treino de musculação.
    ></string>
    <string name="day15_title" translatable="false">Faça uma digital detox</string>
    <string name="day15_desc" translatable="false">Desligue notificações do celular por algumas horas e evite o uso de redes sociais.
</string>
    <string name="day16_title" translatable="false">Evite multitarefas</string>
    <string name="day16_desc" translatable="false">Concentre-se em realizar uma tarefa de cada vez, sem tentar fazer várias coisas ao mesmo tempo.
</string>
    <string name="day17_title" translatable="false">Passe tempo com amigos ou familiares</string>
    <string name="day17_desc" translatable="false">Dedique tempo de qualidade para socializar com quem você gosta, seja pessoalmente ou por videochamada.
</string>
    <string name="day18_title" translatable="false">Mantenha o ambiente organizado
</string>
    <string name="day18_desc" translatable="false">Organize seu espaço de trabalho e de convivência, retirando objetos desnecessários que possam causar distração.
</string>
    <string name="day19_title" translatable="false">Pratique um hobby
</string>
    <string name="day19_desc" translatable="false">Dedique um tempo para praticar uma atividade que você gosta, como ler, pintar ou cozinhar.
</string>
    <string name="day20_title" translatable="false"> Faça algo novo</string>
    <string name="day20_desc" translatable="false">Tente algo novo hoje, como aprender uma receita diferente ou iniciar uma nova atividade física.
</string>
    <string name="day21_title" translatable="false">Pratique o autocuidado
</string>
    <string name="day21_desc" translatable="false">Tire um tempo para cuidar de si mesmo(a), seja com um banho relaxante, cuidados com a pele ou simplesmente descansando.
</string>
    <string name="day22_title" translatable="false">Desfrute de um momento de silêncio</string>
    <string name="day22_desc" translatable="false"> Reserve 10 minutos do seu dia para simplesmente ficar em silêncio, sem distrações. Apenas respire e sinta o momento.
</string>
    <string name="day23_title" translatable="false">Faça uma refeição saudável e simples</string>
    <string name="day23_desc" translatable="false">Prepare uma refeição simples e nutritiva, priorizando alimentos frescos e de fácil digestão.
</string>
    <string name="day24_title" translatable="false">Desafie-se fisicamente
</string>
    <string name="day24_desc" translatable="false">Faça um exercício físico que desafie seu corpo, seja uma corrida mais longa ou um treino de força.
</string>
    <string name="day25_title" translatable="false">Sorria mais</string>
    <string name="day25_desc" translatable="false">Sorria para si mesmo e para os outros ao longo do dia. Um sorriso genuíno pode melhorar seu humor e o dos outros.</string>
    <string name="day26_title" translatable="false">Aceite os seus sentimentos
</string>
    <string name="day26_desc" translatable="false">Permita-se sentir o que está sentindo, seja tristeza, alegria ou frustração. Aceitar as emoções sem julgamento é essencial para o bem-estar emocional.
</string>
    <string name="day27_title" translatable="false">Conecte-se com a natureza</string>
    <string name="day27_desc" translatable="false">Passe algum tempo em contato com a natureza, seja fazendo uma caminhada, meditando ao ar livre ou apenas observando o ambiente natural ao redor.
</string>
    <string name="day28_title" translatable="false">Faça uma limpeza mental
</string>
    <string name="day28_desc" translatable="false">Tire um tempo para refletir sobre as preocupações que estão ocupando sua mente e deixe ir aquilo que não serve mais.
</string>
    <string name="day29_title" translatable="false">Pratique a atenção plena (Mindfulness)
</string>
    <string name="day29_desc" translatable="false">Dedique alguns minutos do seu dia para praticar mindfulness, focando totalmente no que você está fazendo no momento, sem distrações.
</string>
    <string name="day30_title" translatable="false">Reflita sobre sua jornada de bem-estar</string>
    <string name="day30_desc" translatable="false">No último dia, reflita sobre como as práticas dos últimos 30 dias afetaram sua vida. O que mudou? O que mais você pode incorporar na sua rotina?
</string>

</resources>