<resources>
    <string name="app_name">Affirmations</string>
    <string name="affirmation1">I am strong.</string>
    <string name="affirmation2">I believe in myself.</string>
    <string name="affirmation3">Each day is a new opportunity to grow and be a better version of myself.</string>
    <string name="affirmation4">Every challenge in my life is an opportunity to learn from.</string>
    <string name="affirmation5">I have so much to be grateful for.</string>
    <string name="affirmation6">Good things are always coming into my life.</string>
    <string name="affirmation7">New opportunities await me at every turn.</string>
    <string name="affirmation8">I have the courage to follow my heart.</string>
    <string name="affirmation9">Things will unfold at precisely the right time.</string>
    <string name="affirmation10">I will be present in all the moments that this day brings.</string>
    <string name = "lugar">❝ Há lugares incríveis mesmo em tempos sombrios. E se não houver, você pode ser aquele lugar incrível com infinitas possiblidades.❞
        (Por lugares incríveis).</string>
    <string name = "maosdadas">❝ Assim, eles já não são dois, mas sim uma só carne. Portanto, o que Deus uniu, ninguém separa. ❞(Mateus 19:6) </string>
    <string name = "momentosmuseu">Cada viagem com você é um novo capítulo da nossa história.</string>
    <string name = "pensar">❝ Tenha cuidado com o que você pensa, pois a sua vida é dirigida pelos seus pensamentos. ❞(Provérbios 4:23-26)</string>
    <string name = "caminhada">❝ Ele nos guia por caminhos certos como mesmo prometeu. ❞(Salmos 23)</string>
    <string name = "casalfilho">❝ Sejam férteis e multipliquem-se! Encham e subjuguem a terra! Dominem sobre os peixes do mar, sobre as aves do céu e sobre todos os animais que se movem pela terra ❞.(Gênesis 1:28) </string>
    <string name = "comfort">Eu estarei ao seu lado em todos os momentos, docinho.</string>
    <string name = "cooking">Vai ser minha auxiliadora e me ensinar a cozinhar além de ovo cozido, mexido, omelete, frito :D</string>
    <string name = "couplefight">❝ Paciência não é uma virtude, ela é a virtude. ❞ (Fonte desconhecida)</string>
    <string name = "futurecouple">❝ Mamãe pq somos tão ricos? ❞(Filhos)</string>
    <string name = "gaming">Eu serei o player one e vc será a player 2 no jogo da vida e em outros jogos.</string>


</resources>